收到風 今晚李城起碼贏2粒

係上樓就趁今晚啦

唔信我既聽朝bin鳩你地

收到風 利物浦會將對曼狗既往怨氣發洩起李城身上

Bin

禾就是成功的例子

有無人跟左上埋樓

多謝樓主

唔信我呀拿

買咗5k

派我

上樓了

你個風喺邊度收返嚟

雲里同我講架

樓主今日有水？

好彩跟左

番緊學 不了

起身先睇到

放學比水想贏錢

番黎睇下點先